焦點燃論｜ 香港無民主自由還能發展經濟？ 中央在東莞打造「香港城」有咩謀算？

#Appledaily #StayHome #WithMe

焦點燃論｜
香港無民主自由還能發展經濟？
中央在東莞打造「香港城」有咩謀算？
20210315

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.8M subscribers

民主、自由與人權被剝奪，香港經濟仍能繼續發展，保持繁榮穩定？還是中央另有後着，要在東莞打造「香港城」，背後究竟有甚麼謀算？今集《焦點燃論》請來時事評論員劉銳紹及美國克林信大學經濟系副教授徐家健為讀者分析。

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======